香港電競大學學生，你地好

小弟友意Tran u入電學大
請問你地收幾多cgpa
同埋dse要幾多分

高登冇電大學生？

入電大仲通咩dse cgpa
咩牌呀

講

LOL個department只收鑽石以上，鑽石以下DSE7科5**/GPA4.3都唔收